扁桃腺發炎都可以好舒服之方法

24號開始黎料 一直頭痛發冷發燒
28號開始喉嚨痛 生白色珍珠
每吞一啖口水 都好似扣緊生命值咁
特別特別係朝早起身 飲水個下
大概好似比針直插喉嚨咁痛上撚左天堂咁濟

於是我自研左一個解決方案
不斷麻醉自己當個種痛楚係一種普通到不能再普通既感覺 只係一種感覺 冇咩大不了 應該可以直頭當佢係舒服既感覺

果然不出我所料 我再吞一啖口水個陣

嘩 屌你老母 一樣係咁尻柒痛
根本呃唔撚到自己 痛到

on9 son

吞多幾次 慢慢會識享受

割左佢

利申: 割左

含鹽水

尋晚痛到仆街
啱啱睇完乜都無講
我除左痛又無其他野

未咁嚴重個陣可以試下飲soda water
咁嚴重就食下雪糕算喇

開始享受緊 不過第一啖一定唔得

今朝醒個下真係屌dklmch

鼓唔起勇氣割 老豆都叫我割左佢算 但連登睇過割過既人話痛左幾星期 痛過發炎 不了

I know that feel bro

一齊痛多幾日啦

喝冰凍牛奶唔痛，唔知點解。又飽肚又有水份。

利申幾年前四、五日淨飲牛奶仲健在。

食豆腐花凍嘅一定要凍㗎

全身麻醉架，訓醒就做完
一日出院

係之後成口血淋淋，幾個禮拜要食粥咁

我仲半夜醒左痛到頂唔撚順食日本買返黎既喉糖
平時覺得好好
尋晚係完全無撚用!!!!

有藥要飽肚食
我到底食乜好而家

我係唔會割

夜晚我會準備暖水樽係床頭 唔小心醒左口乾又痛會飲一飲 然後又精神哂 等一段時間先訓得返

目前為止 覺得暖粥係最好

堅定流呀 唔係話喉嚨痛唔可以食凍野咩
一直都覺得食個陣冇問題 同好舒服
但食完之後會更仆街咁解

唉屌 本身唔想 因為太熱 想即食之後啪藥
見你咁樣我又行返轉頭

唔會流血不止咩
做完痛唔痛

呢個病真係好煩 怕撚左佢

聽人講好撚痛 痛過發炎吞水個種

3隻藥 同喉糖 希望救到我

我食哂未好番 冇哂抗生素

聽講嚴重起黎會化膿，有冇人試過成星期都唔好

之前病成個月，日日食抗生素食到口臭
食野又無味。。多飲暖水 休息

以痛止痛 sick5sick ga u

前幾日都有 冇睇醫生4 5日左右好番左
每吞一淡口水 都好似thanos吸左石咁

細個做手術割完 住幾日醫院
姑娘係咁比雪糕我食

食BBQ A餐

身同感受 試過一日淨係食左兩碗粥 好肚餓 但個喉嚨又會痛到你唔想食 冇哂食既意欲 同時又餓 真係on9

兄弟咁快可以好返？ 我每次都要兩星期最少

細個就割?

學識享受咪得囉
生活帶來您時檸檬做檸檬水

割咗佢一了百了，痛都係主要頭兩日痛

飲1.5l 水
1日1支
3，4日 應該唔會再痛

消炎浪口水啦

想問喉嚨會唔會生白色野 吞口水仲會唔會痛？

索幾下德國百靈油，純薄荷油來，超有用

做過藥房都唔記得有呢種浪口水 多謝提點 等陣去買

你割了嗎？

我個陣手足口生到成喉嚨飛滋
一日浪兩三次
兩三日就唔痛

你講緊扁桃腺發炎定做手術之後？
扁桃腺基本上會化膿 姐係白色珍珠 一點點係喉嚨

我痛咗兩三日咋喎 不過可能細個嗰陣割復原能力好啲
仲記得第一日返屋企老母煲蕃茄唔記得乜嘢粥， 話補充番啲維他命，飲落去’乸’到仆街 我話唔飲仲俾佢屌到飛起

真係好撚辛

發炎之後 有冇試過keep住成星期都唔好轉

手足口仲辛苦？

好似我細個成日發炎定點，一早割咗，主要都係第一日最痛，第二日已經冇咁痛，之後幾日都要食清淡野

由細到大扁桃腺都成日發炎
一年最少兩次
一扺抗力差就發高燒 仲要勁難好返
上星期又生左d白色珍珠
好想割左佢

淨係講喉嚨既話 據以往經驗 小弟就5-7日後開始「好轉」

我都發緊炎
左邊含左膿

成日都發炎 諗緊割左佢

食小小大麻應該冇咁痛

呢個post睇到喉嚨好唔舒服

好細個割左，幾日講唔到野

我都約左睇症 好想割左佢算

我都想知割咗有乜分別

細個醫生叫我割我唔制，話除非我一個月最多只食一次麥當奴，我當時即刻喊到痴線

聽人講每日一粒維多c 唔會再發炎
但我覺得咁做好似長期病患者 要一直keep住食藥咁
不過好既係傷風感冒都少d.

我自己有康鈣c 傷風感冒個陣食會快d好返

巴打 我都係每年兩三次 但2016 2018試過冇發炎

真真正正既麻醉自己

我成日都係咁
我細個醫生話我有半個喉嚨都爛咗要入院

最後點？
點醫
住左幾耐院呀

試過 要抽膿 痛到仆街

一星期一兩粒囉
又唔好每星期都食比做成依賴
我覺得咁最好

其實食雪糕係咪真係有用?

食雪糕啦

食清d就好

我每次一feel到發病就飲康鈣c
但有時溫書趕 proj 一唔夠訓就好易發病
睇開個醫生話我全部紀錄都係喉嚨發炎
好灰

仲有我好鍾意食辣野 搞到成日刺激喉嚨

前幾日跟住條片試下整走白色珍珠
覺得自己好on9

食M記加三多炸雞髀包你即刻好番曬

同問 一直以黎老一輩話喉嚨痛唔可以食凍野
自己覺得食凍野個刻舒服 但之後會更嚴重
雪糕黎講 凍可以暫時減少痛楚 高糖份可以止咳
食個刻冇問題 但食完應該會更嚴重？

之前試過一次
真係前所未有咁辛苦
成個喉嚨腫左咁

吞啲大舊啲既食物都好辛苦 好痛

整唔整得走想試

偏方：飲威士忌消毒

請問你何來勇氣吞大舊野 btw個陣食咩？

我跟老母 都係成日扁桃腺出事
醫生都有叫我割 但唔敢

酒精會刺激化膿 令其更嚴重架 所以連浪口水都唔可以亂用 要用消炎浪口水

用唧黑頭果支嘢/耳挖/棉花棒迫佢出嚟

試下海底椰止咳露幾舒服

Cls 有諗過用牙籤撩佢出黎 但驚唔小心插到流血 btw試過用手指 掂到個陣已經會痛到縮手

認真答
含鹽水或者蜜糖
要含喺喉嚨啶
一定唔會好好但係叫有小小幫助咁

我25號開始高燒5日 而家開始好

食棉花糖！！！ 嗰種黏性可以令你喉嚨有層保護膜咁 ps醫護教既

Ching你喉嚨發左炎未 我燒左三日後 喉嚨先開始黎料

睇醫生啦

發左啦 24feel到黎料 第2日就兩樣一齊黎
之後頂唔順去醫院睇 睇埋專科同醫生講左想做手術切

瘋狂飲啤酒
試過有用

試下雙飛人藥水溝水飲

以為自己開po 但琴晚試過灌左枝夏枯草加訓教唔開冷氣，情況好似樂觀左，唔洗切喉嚨

醫生淨係識開消炎藥 我會自己去屈臣市買噴喉嚨既噴霧或者用茶漱口都有用 同你情況一樣 而我久唔久會發一次

維他命B食多啲 情況真係好啲

果種刺痛真係非一般喉痛可以比擬

一年前試過
係屋企時啲口水由得佢自己流出黎算
吞唔到 連吐出黎都覺得想死

好返之後迫自己得閒飲多啲水

好多時病毒引起 無乜野可以做
醫生多數都係幫你防止佢變差

我會一日食一盒得果色
佢有個唔知咩成份對我好有效

一樣 絕對唔會開冷氣 一乾仲辛苦

發炎個陣不停食使立消 一溶哂再啪 食到有啲野好似痴住發炎個到會舒服好多

後日去切扁桃腺 希望唔好痛咁耐

試過抖唔到氣要入急症上病房放膿吊鹽水
再食兩個禮拜抗生素先好

慘過食兩舊屎

訓練自己做m
吞幾次就扯
吞多幾十次就射

我都試過訓咗一個禮拜廠

做手術割左佢啦利申排緊期

飲童子尿能醫百病（誤）

我都割咗

飲蜂蜜菊花茶 我之前發炎飲冇野
係唔係個個人都得就唔知

睇咗三次醫生都未好返，已經痛左三個幾禮拜
食咗咁耐抗生素都係好返少少，依家大力吞口水都好痛所以決定唔再理佢

同喉嚨痛分別係邊

咁你應該唔係發得好勁
我發到喉嚨掟後面含膿
要去診所抽膿
一定痛過割咗佢
割咗舒服到多謝醫生

唔講野

利申 上個星期先好返

帶口罩有用，令個口冇咁乾，冇咁痛
同埋食vitamin c好似有幫助

普通傷風感冒喉嚨痛冇依個咁痛 依個係好似比針吉咁架真係

兩個星期就好哂啦？

割完痛兩個禮拜 一了百了

想前年試過一次急性扁桃腺發炎，朝早起身返工突然頭暈，喉嚨痛，跟住全身有啲麻痺，發勁高燒，最後要叫白車直入醫院諗返真係嚇死

屌我而家都經歷緊

我係瘋狂食雪糕

是

各位唔好意思 阻你地少少時間

反對逃犯條例白宮聯署
6月14日前，儲齊10萬簽名 (尚欠37,761個簽名) 就會得到白宮回應

簽完記得確認返電郵

細細個試過搞生日party M記個隻
點知搞前一兩日扁桃線發炎 仲成口痱滋
結果個日我既生日party 就係食粥 睇人食M記
以後都唔會唔記得扁桃線

住咗成星期院，係咁打針吊“嚴“水無食過嘢
醫生叫我割扁桃腺我唔制

咁都好得返？

我格硬食咋
都係粥 飯個啲
差唔多成兩個星期先好

割左

鹽水，咸白粥

落藥藥房買枝喉風散噴下噴完好爽[black][/black]

啲汽吉住仲痛

講緊乜鳩

割左佢啦，一了百了

之前痛到口水都唔想吞
搵張紙巾墊住算 成個中風病人咁

撩粒珍珠出黎咪得囉

我前排痛到連郁個頭轉條頸都痛
扁桃腺發炎真係好撚痛啊

試過睇醫生啪咗支針 失聲個幾禮拜 但係啪完針瞓咗陣即時唔痛

説謊的人 要吞一千根針

接受到就接受
接受唔到就享受

Google 救命水 秀英
會好少少

想割但係想claim保險
醫生一般都會肯簽話係醫療需要割咗佢？

前嗰排我流感又係扁桃腺發炎 真係痛到仆街
乜都食唔到 啲野食勉強食左幾啖就食唔落去
打左四次針同食抗生素先開始好得快 真係唔咁做唔得

只要你自己係個M狂就可以一路痛一路high

飲可樂會無咁痛 最好無糖啦 唔係病好變糖尿

叫左你唔好成日比人口爆

飲可樂冇咁痛係因為有糖漿 唔是咩？

唔係架 喉嚨痛初期飲係好有用
我細個成日喉嚨痛 家庭醫生叫我試個一次就喉糖都再無食過

見到大家都咁辛苦 個心情好舒服 唔係得我咁慘

之前都試過，入院吊咗鹽水兩日
睇左3次醫生都冇撚用

之前成個喉嚨都有白色珍珠

唔好用牙籤
用棉花棒可以慢慢整到

Vitamin c 都有依賴？ anti oxidant黎咋喎 唔係fat soluble 食多左都係變尿姐

仆街 朝早睇完樓主個post 開始喉嚨痛 吞口水都痛 屌

係撚。。。我幾日就無事

咁邪？ 我其實都係連登睇完扁桃腺發炎好辛苦既post兩日後出事

我啲白色粒粒大到有半塊指甲咁
兩三個星期又會有一次 last成個星期 好唔舒服
成日都覺得自己個口好臭
做手術要幾錢

問過手足口病未

俾我個frd口爆一次，即好！
我女朋友試過，真係work，仲只係收我$300

睇字個喉嚨都痛痛地

試過兩個月翻發四次，有兩次痛到食唔到野入院吊鹽水

藥房/7仔有支嘢係用嚟噴落喉嚨消炎用 幾十蚊 噴完第二日好咗大半

我即日

最有用係慢慢飲凍飲(冰水/奶都好)
好慢果種, 仲要忍一忍等d野飲慢慢溜落去
溜過左喉嚨之後先做吞果下動作

佢慢溜果下好舒緩扁桃腺既痛
令到之後吞果下會冇咁痛

講到1999咁添 不過真係好有用

我今個月已經第二次 仲食緊藥

割左10年路過

我希望我早啲遇到幫我手術個醫生...屌你呢舊嘢搞到我成日發高燒左4-5年🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿

割完我呢十年未發過過102度嘅高燒，發燒都係腸胃炎 flu

我會每一個鐘搵鹽粒lar佢一次
lar完再用里斯德林

中四個年暑假燒到退唔到入廠成星期.....跟住諗如果會考嚟料咪仆街？一嘢走去搵醫生砌撚左佢，痛左一星期，換來呢十年身體健康

切左佢

計錯，有16年

整完唔會自己好，個啲係分秘

如果有人想知邊個醫生可pm

講埋啦，旺中張國光醫生，10級好專科

我都想知

扁桃腺發炎真係好慘
痛平時喉嚨痛幾倍
我幾年前發過一次 其實算比較唔嚴重
不過都搞到我發成個星期高燒唔退
睇咗三次醫生
頭兩次開啲抗生素退燒藥 食完嘔晒出嚟
之後又燒返 再食藥 又嘔 又燒
最後轉咗個醫生 食咗一個療程抗生素
就好返
諗起都辛苦 希望唔好復發

我記得我有朋友都試過幾次
一年病一次
有次仲因爲咁訓咗兩星期醫院

飲d超多冰既野

刷乾淨d牙咪唔會發炎lor

遲早習慣

利申：已經痛到唔覺得痛

好人好姐點會發炎 抵死

有無人同我樣隔幾日就有白色珍珠?
但係會自己跌出黎 朝早起身就Feel到有粒野
好似食完金莎果啲果仁咁

我成日都係去旅行嗰陣先來喉嚨痛，食自己帶既藥係完全無用，點都要買當地既藥先work，差唔多10次有7次都係會喉嚨痛，有次仲痛到嘢都講唔到，夜晚食飯都食唔落，講嘢靠打字，好在酒店隔離有間24小時藥妝店，買左藥食一次已經好好多

我覺得喉嚨痛可以買d新既藥食下，食以前既藥可能已經有個惰性喺度

長痛不如短痛
做手術實際都係痛第一個星期
第二個星期開始埋口會由痛變唔多舒服
唔食乾、硬或太重味嘅野其實冇咩感覺
第三星期已經幾乎好哂

身體會唔會差咗

有冇試過禁碎粒野拎黎聞 好撚臭但會鐘意聞

去醫師打支止痛針 好快見效

醫院

食蜜盧卡蜂蜜加粉狀龍角散
飲多啲水

雙飛人加水內服

朱古力雙飛 好飲

咩原理

努力搵左個唔似係content farm嘅網
蘇打水有助於消除帶有粘液的微生物菌斑，從而排除大量的細菌;
蘇打水沖洗膿性堵塞物，其中感染通常穩定;
蘇打使咽部環境鹼化，不適合病原微生物的發育;
蘇打水可以減少炎症跡象，緩解疼痛。

喉嚨痛左幾日，咁啱睇到呢個post
Dklm好撚痛

扁桃腺結石嚟，口臭來源

又到夜晚 好痛冇教好訓

岩岩起身未飲水已經覺得痛

訓多d , 飲多d水 , 食藥，好快會好

吞口水都好痛

醫生話人響兩歲之後已經唔需要扁桃腺既免疫能力
利申返發過炎住過醫院放膿

上個月試過
4日無食過野...淨係飲水
樓主加油 一路好走

如果扁桃腺一年發炎接近10次其實係咪應該割

個醫生係建議我割但5萬我覺得好貴

試過3個月內連續睇7次醫生次次都要食抗生素先好

每逢壓力大或者食左辣野熱氣野即刻會發

痛幾個禮拜vs 痛幾年

我之前係唔飲水
淨飲凍保礦力同食粥
都唔係太痛苦

加油

我都經歷緊，好辛苦
剩係食粥+飲椰青水

食雪糕

食雪糕會舒服

試過用筷子撩出黎

我唔知係咪扁桃線發炎
我喉嚨嗰個位都生咗一粒野，好似痱滋咁
吞口水都有dd痛...

熱敷頸前後

Lm

想問係咪訓覺會出好多汗

同埋發冷

9歲果陣割

同埋有睡眠窒息症 聽老母講醫生話割左會好啲

從來未試過扁桃腺發炎

人地話割咗好易病，真唔真？有冇師兄師姐可以分享一下？

我細細個試過幾次 跟住即刻返大陸吊鹽水 幾日可以好返 而家諗返咁都可以死唔去 真係執返身彩 幸好大個之後 病少左好多

順便想提一提 想割既人 經常發炎 視為抵抗力弱 就算你避到呢樣 亦都好難避到其他病 例如感冒之類 所以呢 你地都係努力啲增加抵抗力 得閒做多啲運動 搵啲岩食既補充品

真係十次？ 身邊既人最多都係三四次 你一定要割啦

師兄，身同感受，早排都試過

屌啱啱開始喉嚨痛就見到你個post
你簡直係我再生父母

試左覺得有用就得喇
個個都以為我係到撚佢地

屌認真
其實有咩可以食/做令到佢好番

含有少少麻煩成份既喉糖，食抗生素

切左17年，鬼打咁精神，發燒真係幾年先一次